對方做d咩會令你覺得你地有發展機會？

經過幾段既感情
我體會到⋯
講出口既承諾係好易
真正做出嚟既先至係感動

咁對方做d咩先會令你覺得你地係有機會發展落去？

毒撚唔好FF咁多

你有過幾段感情，你自己最清楚啦

對自己好 好關心自己 對自己嘅野上心

記得你地做過既野

呢樣好似好易做到

咁我對你上唔上心？

毒撚係好易動心嫁啦

岩呀 可能好多個都係好有心咁覆

我覺得要睇實際行動
口講既野容乜易

這個世界最壞罪名 叫太易動情

雖然我都係😂😂🤭

yes! 起碼佢肯花時間出黎陪你

平時係一個非公事就唔太覆whatsapp嘅人但會同自己係咁傾
借啲易問你可唔可以送佢番屋企
食飯同你坐到好近, 痴到好埋食
Q住隻手行街
去到後期送佢番屋企樓下 佢會主動攬攬你先上樓
放假借啲易問你可唔可以同佢食飯 暗示想食乜乜乜但唔識點去

然後你只係一個好好嘅朋友

令你失望了 是現任

係咁同自己ws，傾計，秒回，係咁問問題